［集思廣益］係咪想攬炒㗎，快啲入嚟

各位覺得好撚心噏嘅人，係時候做嘢啦
而家有幾個提議，歡迎再提出，多人討論後會整合

1. twitter推(like+rt with comments)今晚警察黨鐵各站恐怖襲擊加hashtag #hkhasfallen #chinazi #terrorist等等，最好大家下面有共識主要用邊幾隻，用你哋嘅言語表達（最好英文，唔識就google translate慢慢改）重點係提及班狗時唔用警察(police)，係"state terrorism organization"因為佢地係恐怖份子，今次事件係恐怖襲擊！！！

2. 每天針鐵，冇必要就咪撚搭啦，根本係政府部門扮私營避開唔回應所有事件，唔多講，聽日入機場快線嘅各位針硬

3.未聯署嗰啲仲唔快啲聯署！！！！
思緒有啲混亂，希望各位可以補完，我而家搵去link補返

不過自推十連先

一

二

三

推，嬲到唔知做乜好
我諗唔係得我係咁

四

五

六

太子831恐襲
黑警死全家

除左黑警同港共政府 記得清算埋黨鐵高層

一早就用恐怖分子叫狗

全民罷搭鐵

不能怠慢呀各位

七

我哋要推到上國際層面呀

link 呢

推

大家可以話我自私，但我心目中最理想既攬炒畫面：

大量不同國籍、金髮外國人、有老有嫩 吸入催淚氣體
口水鼻涕都流出黎

然後機場入面變成廝殺列車咁樣尖叫逃亡

各國交涉、追討人命傷亡，最後制裁香港

令外國政府真係有理由做嘢

唔好要搭地鐵啦 一早講明會出賣香港人 唔係跳閘就冇事

如果部署適當，831比721會更爆

推呀屌!!! 好撚嬲

我要外國出兵攻打香港呀

跳閘增加佢地成本

very true

徵求多D太子站既片

有冇得推上國際軍事法庭

今晚警察做既野，同恐襲無分別

九龍灣 東鐵線果d露天的電纜好危險架
唔可以搞

痴撚線 搞大佢啊

真攬炒既話，同美國政府講，香港做咗伊朗白手套，制裁我哋。

屌你老母

無任何文字可以表達到我果種憤怒

電話打柴而家要轉地方出文

係搭地鐵用佢資源但唔比錢

sorry,襟錯負皮

民不畏死奈何以死懼之

我地死 全球都一齊死 黑天鵝

推 集中retweet一啲po

#hkhasfallen

香港警察 社會垃圾

黑警死全家

日日大罷工 日日揸春袋

希望有巴打係樓下補充)

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

一個都唔可以少!!! 我搵左好撚耐!

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人

如果聽日真係逼到出催淚彈傷及來港旅遊既無辜外國人
真係好唔好意思我地唔想有無辜平民受傷唔想有人有事但我地已經無其他辦法了

#StateTerrorism

硬碰硬，完全沒意思！鬥裝備，一定唔夠黑警鬥，鬥戰術，黑警又可以封路玩圍捕，除非你地有辦法一次過殺死50個以上嘅黑警，否則陣地戰完全沒有意義，所以我地唯一可以做嘅只係制造持續嘅混亂，令香港經濟持續下滑，咁林奠先會愈大壓力！
班黑警愈發癲，愈多無辜巿民被牽連，反對黑警嘅聲音就會愈來愈大，總之自己人不要戀戰，不要送頭，不要補捕，目標只有一個就係要持續制造混亂就可以，只要能持續有遊行示威，林奠都無可能救到香港經濟命脈----旅遊業！最後輸嘅一定係林奠！切勿意氣用事，為撚狗多一時而冒被打斷手腳及坐十年監的風險，值得嗎？留得青山在，不怕沒柴燒！

各位，我唔係想宣揚我哋輸咗嘅意思，而係講緊香港已經正式被中國式統治，佢地一直以嚟嘅各種手段雖然同中國相似，但係到今日終於表露無遺，所以講#hkhasfallen, 香港以文明社會自居，721 831等等嘅手段絕對代表香港所嘅價值觀、意識形態隕落，取以代之係高壓統治，oppression by ccp同港共，

沒有fallen就沒有rebirth嘅一日

我都好混亂，真係1999，自己唔係文筆好嘅人，會盡力，巴絲有idea真係要提出

不如搵人開懶人包po 喇